又話唔分化 做乜係咁現場派vs鍵戰派

唔好啦
大家繼續合作，摸索呢個新社運模式可以嗎
磨合期總有爭執既，但我地要互相支持對方啊
勇武同和理非，現場同鍵戰，缺一不可

推